各路英雄，以大局為重

聽日805先係全港大運動爆發！今晚留力不被捕！

推

呢排集氣，805成功在望！

負評係咩原因？唔明

落場睇波同球迷睇直播既分別